政府最大春袋-----政府工

6個月。
政府已經多次出新聞稿 針對政府工立場
黨媒更加開宗明義講鐵飯碗及黨員論

2020年風向係針對17萬政府工！

[未fc] 屌林鄭個老母 見我今年grad screen撚走咗我 (唔止一次)

可能係你唔係神科啫

競爭好大架

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

係人都知18萬公務員啦 編制19萬添喇 樓豬瞓咗幾耐 17萬

Related region架 連第一part嘅written test都未到就screen走咗 我個同學都係咁

介唔介意講咩職位

巴打你做私人公司都一樣會咁出色既

不如唔好入呢個政府啦

Engine related 唔爆咁多 我個科好窄

巴打唔好做政府啦

出面做一樣咁有前途

周圍揾緊 念住乜都試下嘛 而加咁樣仲好